前線嘅旗手...可唔可以舉多啲香港嘅旗

琴日出黎行街，見到一大批美國旗但一枝土炮嘅香港旗都冇，唔係話唔得.....但我希望主要帶隊嘅都係連儂旗、香港加油旗，甚至香港獨立旗。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

連儂旗、香港加油旗，甚至香港獨立旗會唔會幫到我地抗爭
係唔會
美國旗／英國旗／德國旗就會

大佬依個時勢梗係美國優先啦

行動TG group:

抽氣扇旗？唔好ON撚 9 啦

自己拎支出去
一係俾錢講個賓妹代你去
唔係就收嗲

[/quote][quote]

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

十月一 要 旗海 鼓陣

有冇人搵維記做多d龍獅香港旗